## Versionamento

|Data|Versão|Descrição|Autor|
|-|-|-|-|
|29/08/2018|1.0.0| Criação e adição de perguntas | Vitor Falcão |
|29/08/2018|1.0.1| Adição de perguntas | Romeu Antunes |
|01/09/2018|1.0.2| Adição de respostas e análise | Kamilla Costa |
| 03/09/2018 | 1.0.3 | Revisão de conteúdo  | [Romeu Antunes](https://github.com/RomeuCarvalhoAntunes) |

--- 
## Questionário

### Qual seu nível de interesse em um sistema que mantenha diversos projetos de várias disciplinas de maneira centralizada?

- Sem interesse
- Pouco interesse
- Médio interesse
- Bom interesse
- Muito interesse

### Você gostaria de divulgar seus projetos acadêmicos de maneira privada, além da pública, nesse sistema?

- Sim
- Não, apenas de maneira pública
- Não seria divulgador

### Você acharia interessante se manter vinculado a disciplinas passadas, podendo visualizar os novos projetos?

- Sim
- Não

### Com o meu desvinculo da matéria...

- Meu projeto deve ser excluído juntamente com minhas contribuições
- Meu projeto deve ficar vinculado visto que eu contribui para a matéria como um todo
- Não me importo com o projeto.

### Você considera um fórum de dúvidas da disciplina:

- Útil
- Inútil

### A respeito de comentários sobre os projetos cadastrados, quem deveria poder comentar?

- Todo mundo
- Apenas usuários cadastrados
- Não acho necessário uma seção de comentários


## Respostas Obtidas

[![](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/595/full/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-47-45.png?1535856482)](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/595/full/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-47-45.png?1535856482)

[![](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/597/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-49-44.png?1535856596)](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/597/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-49-44.png?1535856596)

[![](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/600/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-51-54.png?1535856730)](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/600/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-51-54.png?1535856730)

[![](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/603/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-53-08.png?1535856803)](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/603/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-53-08.png?1535856803)

[![](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/605/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-54-19.png?1535856879)](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/605/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-54-19.png?1535856879)

[![](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/607/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-55-58.png?1535856971)](https://uploaddeimagens.com.br/images/001/591/607/original/Captura_de_tela_de_2018-09-01_23-55-58.png?1535856971)

[![](https://uploaddeimagens.com.br/imagens/captura_de_tela_de_2018-09-01_23-57-00-png)](https://uploaddeimagens.com.br/imagens/captura_de_tela_de_2018-09-01_23-57-00-png)

## Resultados
<p align="justify">&emsp;&emsp;Com a realização do questionário, conseguimos entender a necessidade de desenvolvimento do sistema para a universidade e levantar alguns requisitos, exibidos a seguir:</p>

|Requisito|Tipo|
|-|-|
|Registro privado de projeto|Funcional|
|Desvinculo Usuário/Disciplina|Funcional|
|Vínculo Projeto/Disciplina|Funcional|
|Forúm de dúvidas|Funcional|
|Comentários|Funcional|


Nossos resultados foram baseados na resposta de 44 participantes do questionário elaborado.

## Conclusão
<p align="justify">&emsp;&emsp;A utilização do questionário foi de extrema importância tanto para elicitar requisitos necessários no sistema, como para entender a real necessidade de seu desenvolvimento para utilização na universidade.</p>
